肥絲大隻支持區

個個以為自己連登風紀
派下膠都唔比

以後連登得翻啲認真撚

米又系雞黎

其實佢好明顯派膠啦
我唔知其他人咁激動做咩

利申 我覺得佢根本唔係肥婆 / 肥仔

我都覺得啲認真撚好煩